[連仔請入] 可否禁言惡意發放假消息Account？

依個事刻 有Account不斷發放假新聞！
請禁言一段時間！

邊個定義係真定假？

Report左好多次都唔del post, 唔ban人，點搞

721 警員驅趕記者，向橋下的示威者發射橡膠子彈